集思廣益 想識隔離班女仔可以點做

想識隔離班女仔可以點做 在線等

去隔離先

係搞笑嘅

直接行過去識
真男人做法

攞兩隻雞髀過請佢食

有諗過
但班fd話我咁做成個on9仔咁

會唔會係我嘅未來

攞條馬撚比佢有冇得諗？

有幾on9？
到時你真係溝到就冇人話你on9啦
係男人就跳出舒適圈

直接過去問佢拎ig?

唔係，直接介紹自己個名先
一開始就問ig太怪 佢又未識你

如果有fd同佢同班 會唔會易搞d
或者又可以點做

仲有冇聯絡

飛甲醛書

你個大仆街肯返台末

送灰甲都得

你啲所謂skills 我一早就識啦

冇啦 之後過咗冇耐佢就有女朋友
但係近排撞返佢
去睇返佢IG先知原來同條女散咗
都成兩三年啦

加上我個friend今日喺交友app見到佢

比你碌撚有撚頭啲

行入去 話老師叫我搵你 之後出去講
夠膽既咪直接係人地班 嗨

重新認識過佢！

咩skill 過兩招黎先？

hi女學霸

老師叫我黎識你

同佢講：無用㗎 我唔會嬲你㗎

以我所知佢同班都有2個人追緊佢

馬撚少見喎

搵機會咁做 無啦啦行過去係有啲奇怪

好難先見到佢一個人

唔洗膽粗粗
係女問我都比

依家有新目標 想試咗先
呢個就之後再算 唔急唔急

佢嗰陣時成班friend喺度笑
諗起都覺得尷尬

又得姐
等你好消息

lm
我都想識間鋪頭個pt員工

我而家嘅新目標就係舖頭嘅pt員工

女追男就輕鬆啦
等睇好消息

唔係㗎 好辛苦
加上我同佢都好被動

通常都係話 你就正。有女送上門

中武肺先

教學 睇ive 條片

有下文？

留名

都得
但係你要遇左佢一開始就feel到你想溝佢
基本上用咩方法接近佢都係咁話
因為冇人會無端端走去隔離班搵個唔識嘅異性做朋友

根本直接走過去問可唔可以識佢就得 似返個男人 冇女中意男仔施施縮縮

玩得交友app 姐係鳩痕 咸濕仔

Hi 我可唔可以識你啊?

Hi 你叫咩名呀 我叫xxx呀 (微笑住講 唔好用d on9語氣)

有冇d搞笑d

冇 你第一次同佢講野 你緊張搞笑唔到口痕痕反而仲尷尬 不如簡簡單單咁問 睇下佢咩反應先仲好

女追男易好多既
男客人問女員工攞電話 難過登天

正常睇得眼女仔 一定畀人圍差在男定女
你有種直接走去借筆
擺到明大搖大擺指定佢借
一係話電話收唔到 叫佢試下打過黎
唱散紙 大學借紙QUOTA

畀D膽 唔得咪笑你半日

A0毒撚係時候要跳出舒適圈架啦

咁先型。第時諗番佢地只會覺得你好大膽好型

其實我都覺

咁去馬啦

但條女好撚內向

毒撚就咪搞咁多嘢啦

咁難搞

毒撚都想試下初戀咩感覺

係啊
我無端端走上去
佢無視我就柒都要搵窿捐

毒撚學咩人戀愛安守本份咪算

由我錯一次啦

港女出名難溝 拖都未拍過就向高難度挑戰

就試試佢先

日日朝早搭車見到個學生妹好正。去抄牌會唔會好痴漢

你靚唔靚仔

連燈仔樣

哭撚左

唔理啦 照問

等你好消息？

可能被拒絕我就冇心情蒲頭